[突發] Apple TV +原創電視劇已上架

仲以為要第到今晚12點
放工即睇

寫11月2既？

已經可以睇
四套上哂
仲可以下載

SEE

點解唔洗錢就睇到

新機free 一年

水行俠2？

係咪要買個盒返黎先有得睇？
Max book或者iphone 無？

Free第一集
我啱啱俾咗錢$38個月，頭一個星期免費

咁apple咁多錢，重要係現金，要鬥一定有得鬥

Btw，我有HBO，但覺得無乜野睇

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

iPhone, iPad 有個apple tv + app

要升最新iOS?

點會冇得鬥
唔肯行出第一下點得

唔洗
我都只係12.1

有 apple music 就一年免費??

我都係12.1 ，但唔見有依個app, app store search完又無

內置㗎
你搵清楚D

無，唔知係咪以前刪左
有無方法可以恢復？

Thx 巴打，佢個制灰左唔比我下載

要12.3之後既版本先得

依家係咪得六套劇睇？

重見光明好睇喎

無Apple Tv 盒有咩方法射上電視睇？

想打NETFLIX？

見好似有airplay

但AirPlay 如果無Apple tv 盒 係射唔到上電視

可能呢個係唯一方法了

有部份 smart tv好似支援
apple有開比第三方

好似無野睇咁

要指定Samsung 同LG TV 先有

支援 Airplay 2 的電視
LG OLED (2019)
LG NanoCell SM9X series (2019)
LG NanoCell SM85 series or above (2019)
LG NanoCell SM83 series or below (2019)已公佈
LG UHD UM7X series (2019)
LG UHD UM6X series (2019)已公佈
Samsung FHD/HD 4, 5 Series (2018)
Samsung QLED 4K Q6, Q7, Q8, Q9 Series (2018 及 2019)
Samsung QLED 8K Q9 Series (2019)
Samsung The Frame Series (2018 及 2019)
Samsung Serif Series (2019)
Samsung UHD 6, 7, 8 Series (2018 及 2019)
Sony Z9G Series (2019)已公佈
Sony A9G Series (2019)已公佈
Sony X950G Series (2019)已公佈
Sony X850G Series (2019 85", 75", 65" 及 55" 型號)已公佈
VIZIO P-Series Quantum X (2019)已公佈
VIZIO P-Series Quantum (2019 及 2018)已公佈
VIZIO P-Series (2018, 2017 及 2016)已公佈
VIZIO M-Series Quantum (2019)已公佈
VIZIO M-Series (2018, 2017 及 2016)已公佈
VIZIO E-Series (2018, 2017 及 2016 UHD 型號)已公佈
VIZIO V-Series (2019)已公佈
VIZIO D-Series (2018)已公佈

支援 AirPlay 2 的揚聲器
Apple HomePod
Bang & Olufsen Beoplay A6
Bang & Olufsen Beoplay A9 (第 2 代)
Bang & Olufsen Beoplay A9 (第 3 代)
Bang & Olufsen Beoplay A9 (第 4 代)
Bang & Olufsen Beoplay M3
Bang & Olufsen Beoplay M5
Bang & Olufsen Beosound 1 (第 1 代)
Bang & Olufsen Beosound 1 (第 2 代)
Bang & Olufsen Beosound 2 (第 1 代)
Bang & Olufsen Beosound 2 (第 2 代)
Bang & Olufsen Beosound 35
Bang & Olufsen Beosound Edge
Bang & Olufsen Beosound Essence (第 2 代)
Bang & Olufsen Beovision Eclipse
Bluesound PULSE 2i
Bluesound PULSE FLEX 2i
Bluesound PULSE MINI 2i
Bluesound PULSE SOUNDBAR 2i
Bose Home Speaker 300
Bose Home Speaker 500
Bose Soundbar 500
Bose Soundbar 700
Bowers & Wilkins Formation Bar
Bowers & Wilkins Formation Wedge
Denon HEOS HomeCinema HS2
Devialet Phantom即將推出
KEF LSX
Libratone ZIPP
Libratone ZIPP 2
Libratone ZIPP Mini
Libratone ZIPP Mini 2
Mcintosh RS200 Wireless loudspeaker system
Mu-so
Mu-so Qb
Naim ND 555已公佈
Sonos Beam
Sonos One
Sonos Play:5
Sonos Playbase
Teenage Engineering OD-11即將推出
Yamaha MusicCast 20
Yamaha MusicCast 50

留名，有Dolby version 加atmos 係好吸引

Pc 可以點睇？

新機但唔見有免費一年
淨係得試用七日揀

11 pro max

一開app就顯示？

禁 see me. 拉落去 着看方法。apple tv 再禁就呢頁

唔係寫頭一年免費咩

你係味用緊同一個apple ID, 佢跟你買機個個apple I’d

部機係衛訊買 一開就入我一直用緊個個囉

更正返 我禁左一年試用 跟住扣左38蚊
可以睇到2020年11月

係咪免費睇一年

無既 都淨係搵到7日免費

早幾日換咗個4k Apple TV 開季睇nba
原來新買個盒都有得free 1年

冇得stream上chromecast到睇

咁我用iPad 睇算

用notebook 都睇唔到

冇電影？得果幾套原創

都唔知你講咩

In addition, Apple TV Plus will presumably be available on some competitor's devices. Apple's TV app is available on smart TVs from Samsung, and it's supposed to become available this year on Roku, Amazon's Fire TV devices and smart TVs from Sony, LG and Vizio. Subscribers will also be able to watch Apple TV Plus on the web at .

應該可以用website stream，可能未officially launch，聽日再睇下

得原創，感覺上一年後都唔會有咩競爭力

唔好話 disney+ 同 netflix，連hbo max都屌打佢，真係睇完果一年free就可以 unsubscribe

HBO max 明顯係steaming入面最有競爭力嗰個喎大佬

完全無野睇

應該講緊HBO max
下年先出

而家係得HBO Max 先夠資格同Netflix 爭天下

高登神劇

仲以為好似Netflix 俾一個月費可以睇埋其他電影

除左自家野 ，WB 同 friends，仲有咩

DC 野蝙蝠俠個d
宮崎駿
華納所有野
我估有哈利波特

我見有一年FREE
不過唔睇住
暫時太少野

等佢多D野先開通

頭一年預左唔多劇睇咖啦
仲要$38咁平
試用一年後再觀望下續唔續
無試用就暫時續netfilx好過

有無人知windows用chrome睇唔睇到4k?

WB 野唔夠咩？淨係hbo已經好夠,HBO好似連續20年贏最多Emmy
DC
Harry Potter
South Park
Rick and morty
Friends
Big Bang theory
Doctor who 同bbc劇
JJ abrams 間公司野
宮崎駿動畫

試左 無反應

得幾套野

SEE好撚好睇

Jennifer Anniston

Disney+ 好似聲勢最勁，而家八成以上Hollywood blockbuster都有佢投資
有Marvel金招牌，嚟緊一系列marvel明星做嘅series, star wars, star wars 劇集, Pixar又係佢嘅，仲有disney自家製嘅animation同live action
Nat geo又係disney做大股東

See 好睇

HBO Max 係咪2020年有呀？
咁HBO go hk 係咪會無左？

Hbo max香港都未必有，香港hbo而家好似係now到，希望有

我有用now 睇開hbo 係正的
Apple TV + 考慮緊

咁 Disney+ 係幾時呀

美國11月中出，香港未知，應該最快都要下年

唔該Ching

Asia pacific個launch date 係late 2019 - early 2020
好難偷步睇，因為佢同 hulu一樣剩係收本地credit card debit card，同埋好積極block vpn

唉香港有hulu 就正了

Hulu想睇好耐，不過好似都比disney收購左，所以希一出就一齊出

我之前同大家一樣好想有Hulu，於是搞咗張debit card，睇咗兩個月就冇睇

ABC NBC CW啲野唔係好吸引，本身又好少睇Comedy Central 、 Adult Swim啲野。剩返Handmaiden同Castle rock，同埋有時Cruchyroll睇吓動畫，不如用第二啲途徑睇算。

講真Hulu Original又出得少，而且十套有九套都flop嘅。
Netflix Original都係flop多，但係起碼狂出，而且地域廣，偶有佳作。

自從Disney+ 吞咗Hulu之後，Hulu就更少野睇，應該主力轉型做體育資訊台。因為ABC NBC CW都搞自己Streaming channel。

嚟緊Disney+ 同 Hulu 會出Bundle deal 唔知到時Hulu會唔會嚟香港呢

有冇人睇Dickinson?

點解我無訂閱但可以照睇既？
完全無撳到一年免費

俾你免費睇每齣劇嘅頭兩集

原來唔係一次過出晒一季

Now睇HBO都話正
1080p都比唔足
人地Netflix AppleTV+唔止玩緊4k
Dolby Vision 全景聲都支援埋喇

睇左兩集SEE
聲畫都算係交足功課
不過而家真係太少野睇
目的一定唔係正面硬撼Netflix
唔知黎緊有咩安排

你視野好窄
1) Netflix
2) Disney+
3) Amazon prime video
4) Hulu

市面好多呢d streaming services

比左月費可唔可以睇入面D戲？

我話d劇既質素喎師兄

咁跟貼你咪有部4K電視 無既咪普通睇

而加又唔係講緊佢支援咩聲頻同畫面質素

但我三集都睇到
見好似話有訂apple music 學生就有得睇

NowE個app好廢，成日睇唔到

我用hbo go 咋

Hbo go成日冇英文中文字幕，唔明點解可以冇英文

除左 snoopy 基本上我對劇真係冇乜興趣。

Snoopy 係最大賣點

同埋我部 apple tv 得 1080p，冇 4k 又係廢左武功。

而家4k電視已經好普及
香港比Now咁樣搞HBO啲劇識飛都同唔到Netflix鬥啦，今季GOT Night King帶隊攻打winterfell果集，就係因為垃圾Now 1080p唔足HDR又冇，成集濛到咩都睇唔到，所有黑位咩detail都濛晒，如果你遲啲有機會睇返4K uhd版就知其實差好遠，但Now仲要學人收咁貴完約一定cut撚左佢留返個新聞台比屋企人睇算

The morning show 好嘈

垃圾

快啲開埋Arcade

我未有4K喔 所以唔係好識
其實都想換
你有咩牌子推介呀

Netflix好啲 有戲有劇集

套重見光明好setting好on9

九唔撚答八

睇budget做人
有budget既話盡量買oled
LG Sony Panasonic 都有好多支持者

部大象記錄片，直頭可以用來試機😂😂

有審查唔好激嬲中共同甴大大,不了

睇左三集SEE，認真高汁
第三集水行俠場打鬥好好J

新戲跟得幾貼

仲發現有廣東話配音

試用一年後先會扣錢

有得free 一年 咁可唔可以等佢多野睇先開始free

套see... 唔好睇

See睇完頭三集，都幾唔好睇。
我明睇Sci fi / Fantasy 唔應該放太多logic，但係佢浪費咗最有趣嘅地方，就係世界全盲嘅時候，人類生活習性會變成點。講緊8個generation，生活習性變化一定好大。

劇入面啲人好多仲戴珠寶飾整到靚一靚，但係盲咗嘅人又睇唔到，照計應該重視氣味多過呢啲，例如整香囊， 咁起碼都叫有啲基本設計去滿足吓觀眾嘅想像力吖。
而家求其兩碌竹、幾條鞭篤嚟篤去、條路有幾條繩指吓路就當係。好令人失望。

第一集都仲叫有啲關於盲嘅元素，去到第3集，其實盲唔盲都已經冇乜好大分別。係去到某一兩場戲，例如打戲先見到盲嘅唔同。之但係又寫到Jason Momoa超勁，唔講仲以為佢由Aquaman變咗Daredevil，睇落好似扮盲一樣。整體嚟講捉到鹿冇脫角。希望嚟緊集數會回勇。

Apple tv幾套劇都係另人失望。
For all Mankind唔係睇Joel Kinnaman一早棄咗劇。
睇呢套劇好似返咗教會咁，唔係preach女權嘅時候，就係preach緊duty and honor⋯⋯ 不過都有potential嘅，希望後面唔好咁用力preach啲message。

至於Dickinson就唔好提，時運高當睇唔到就算。

三套劇俾我嘅感覺都係一樣，就係trailer應承咗俾一啲野觀眾睇，到真係睇嘅時係就變咗另一回事。

認同盲既元素唔夠
冇用盡到個世界觀可行既元素
但係依樣好重娛樂性同觀賞性

得自家片 ？
冇netflix咁 咁多野睇？

咁多個平台好似得netflix多野睇？

Apple+係咪可好似netflix咁可以download app係Tv到播？ 好似唔見有

我有now 佢送2個組合比我 我有簡hbo

但佢唔似netflix咁 佢d電影會下架........

Netflix 都會下架

有無人知lg tv 點睇，唔見有app可以download 係咪要用手機airplay

See 啲劇係咪未有中字字幕？

屌得3集好冇癮

macbook 睇咩文都有

你用 now player 定 HBO go?

HBO go

想問下d電影係咪要另外比錢租定係會包埋？
見佢咁少野未想比錢住

暫時唔係部部電視都有
但黎緊應該會相繼推出
我係用AppleTV睇既

得部分新型號電視有個app
其餘要用Apple TV先睇到

點解有Apple Tv+就冇arcade?

香港冇 美國有

唔明點解咁耐香港都無 台灣都有

Mike

呢種收費電視其實要淘汰

想問HBO 係邊一個地區有4K?

電影要錢買

agree

真心唔明白

好似話買AirPods pro都有送一年

用電腦睇係咪冇4K

mac系列好似有

SEE得果3集
屌丫

除左see之外，其他都一般般
red moon都可以既，雖然好女權

套野叫for all mankind

你會唔會諗太多